希古恩對c朗鬥衝刺，最新隊內訓練片段

朗

唔夠鳩SIR衝得快